有無巴打覺得睇一間茶餐廳好唔好一定係睇公司三文治

睇凍檸茶/乾炒牛河

緊係星米 牛河 熱奶茶啦

On9 睇炒蛋呀